Demand driven vs supply driven

一直都覺得係有需求先有供應
但諗諗下又覺得市場上有個樣貨品你先會買

究竟市場係demand driven定 supply driven?

求econ jj解答

唔好讀咁多張五常啦, 冇意思

demand driven，因為可以有supply，但冇demand冇人買，個market都成立唔同
利申 econ 拎3

demand driven